7仔醬油旦飯團你食唔食?

聽日7仔有得賣囉
你會唔會買泥食呢?

基本同魚尚賣緊隻完全一樣配方做法
只係米唔同

第一日出貨出4000隻
朝早做貨果班我估好快唔撈

旦你老母

旦？

泥你老母

果你老母

硬過石頭

佢飯團d米真係

美極

垃圾到極致，唔明點解可以夠膽賣12蚊，啲飯硬撚到擺咗十日咁，食咗一淡成舊掉撚咗，同樣賣12蚊，丸龜製面所嗰啲好食幾撚多

梗係硬,做完出貨俾7仔
7仔收左雪成日先出貨去鋪面賣
因為無落防腐,唔雪就死得
所以要微波爐丁10-20秒先食
唔雪賣得就有落他他粉果類野

7仔飯團係劣食,但好多人買..........
出貨一日都最少萬一隻

7仔不嬲都劣
睇班店員已經知

平過魚尚個隻會食.....

已買
27.9 3個好抵屌，晏就食完再po食評

$28 3個,賣咁平?
講真唔太難食,
係雪過要丁十秒先好d.

其實買7仔同魚記一樣
一樣既配料,醬汁,同蛋。
係米唔同

日本醬油撈飯底
歐風沙津醬
細隻醬油蛋一開二

狗糧黎唔好買，可一不可再